十八鄉都出咗不反對通知書啦

講到明唔過界就得
咁我哋搵啲搞外交嘅同佢哋傾好國界
大家分而治之做獨立國家囉
好唔好

你有你十八鄉國
我哋有我哋香港國
趕走哂班支那傀儡囉

橫掂家下入你十八鄉都要你哋批架啦
索性清楚劃條邊界整個關口囉
出入境程序簡單啲拎張身分證嘟下咁
比歐盟神根國繁複少少姐
你班原居民有族譜都知邊個係你哋國民架啦
出面淨番嗰啲咪我哋香港國國民囉

幫手推
我係口交部 聲明

咁係私人地方黎

星期六，不要遊行，去悼念

［統計］ 727元朗到底幾點

你十八鄉國有你嘅內政
我哋出面香港國有我哋嘅內政
分而治之
當然有啲外交議題可以傾合作
例如首要要處理嘅移民出入境政策啦

係咪以後入十八鄉要拎回鄉証

打完人入返去仲話你唔入黎我唔搞你
但你又吹佢唔撚漲

依家直頭劃嗰塊地俾佢哋做國土
佢喺入面放煙花起僭建就佢內政
出咗國境就係我哋香港國內政
大家兩個獨立國家

元朗國你估講笑？人地十八鄉政府有軍隊又有地

遲啲外交議題再傾埋香港國十八鄉國罪犯移交條例囉

你唔比我入去咁我都唔比你出黎

兩國當刻嘅出入境安排就睇下兩國當刻嘅外交關係架姐
如果可以建立長遠互信關係嘅可以互通免簽證
當然實際情況要睇下兩國外交部傾成點啦

咁咪好囉有國家嘅規模
一於大家都獨立做兩個國家啦

大家一齊趕走埋石崗軍營啲支蝗
等佢哋十八鄉國有個石崗機場做民用機場囉

仲諗緊出唔出元朗好